極邪惡 藍絲竟然勾結外國勢力禍害香港

拿 係以上圖片可以見到呢個出賣義士既tg channel
佢琴日就鬼拍後尾枕咁彈左句十幾位同事
好有可能係一間媒體公司或者it公司營運既
証明好可能係藍絲或者政府請返黎整造白色恐怖

到第二張啦 由於小弟用緊係香港時間
當時三點幾 我亦訓左
個channel又鬼拍後尾枕啦 出左句佢地個邊係五點幾
咁即係快香港兩個鐘或者慢十個鐘
就咁睇 有d似澳洲
不過點都好 證明間公司係外國
原來真係有人勾結外國勢力 不過係藍絲 係政府

Push

政府公然勾結外國勢力
居然俾走資派滲透政府內部
違反我地毛主席既意志

支持

push